어떻게 된거냐? 전화도 안받고.
그럴일이 있었어.
얼굴이 왜이래? 싸웠냐?
급하게 싸돌아댕기다 부딪혔어. 원래 잘 그러잖아. 넘어지고 자빠지고 부딪히고 깨지고.
조심좀 하지. 혼인신고한다고 좋다고 할땐 언제고. 전환 왜 안돼?
전에 보험할때 고객분이 돌아가셔서 상갓집에 갔었어. 거기서 전화기도 잃어버리고.
넌 어떻게 말마다 믿음이 안가냐?
진짜야. 그럼 내가 무슨 일이 있겠어? 장지까지 쫓아갔다가 온 사람한테 그러지마. 오늘 혼인신고 못해서 어떡해?
오늘 겨우 시간 낸건데. 다음주에 가자.  여자 얼굴이 이게 뭐냐? 
어디 가?
